水炮車係無撚得硬碰 到時真係be water

打game計
-水炮車用個環境一定係要大街 空間廣闊
可見有水炮車就一定要棄守大街

-唔知水炮車會唔會中和tear gas?

-用染料就未必 因為整到d商鋪/屋企全部都係色 第二日肯定比人屌到死 莫講話法律上追究

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

出水炮車 上環d海味鋪入晒水實屌鳩警犬